其實跟本就冇人有買4：2嗰場

肯定個個都假膠黎

馬會賠率呃唔到人

40 -> 15

肯定係有連登仔入咗馬會做，叻仔

全部都係CD ROM買
連登仔點會中伏

去到最後5分鐘都仲係150倍

who

我買左500。。。

樓主

自爆

成個周華健咁